今日個同事咁同我講

最近返緊part-time 咁今日有個同事問我讀書啲嘢 跟住我就同佢講下啦 之後佢就話 讀書把撚咩 我會考零分 出嚟打份工 一年半載都夠比碧桂園首期囉
我唔知點答佢 跟住我笑一笑就行開咗
大家點睇

我私底下醒d tips俾你 又周圍同人講

咪繼續讀你既書囉，有好多工，degree係入場券，你同事就入唔到場了。

人各有志
如果本身唔係想入政府/大公司高層
的確張沙紙既作用好有限

啲讀唔成書既人好中意問人讀嚟把撚 因為自卑得滯
你讀唔成書迫住要出嚟做野啫
人地讀得成書 中意番學見識多啲
咪唔使好似你咁講句野都咁酸

碧桂園一手個首期啊

少數人真係可以咁 冇乜特別

個人認為讀書除咗張沙紙 其實仲可以學到好多野嘅
起碼講句嘢都有見識啲

的確無乜用
識親身邊人除左讀醫讀law呢d科外
份人工同無讀大學差唔多